拜託 唔好阻旅客！

唔好引起民意反彈，文明之都唔係要阻住旅客入黎香港，
和平宣揚理念，但又要阻住旅客出入境，完全講唔過去，仲要全世界睇住，外國人既第一身直接感受，外媒會點睇我地？
阻旅客既，一律當鬼處理。

和平 對人
人地先會幫我地呀 手足

比旅客過 留返條路 機場停咗係政府自己停
唔可以100%癱瘓, 最理想 70% Cancel
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

唔好學黑警咁全封唔留生路
記得留番1條路比旅客

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！

只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

幫推

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！